通常讀書少嘅人先會用外表去定一個人好唔好

通常啲讀書少嘅人，覺得人哋柒就唔會想理人，見人哋著平衫就睇唔起人
身邊有幾個八婆，中學程度，之後都無乜點讀過書，無點裝備自己，以為自己好勁。見人哋個阿姨拎住個平嘅手袋就話人哋肯定係窮撚。

個刻心諗，窮都好過你哋無學識

一樣米養百樣人

講得通常果D通常都係讀書少

我係 要讀多啲

著得寒酸但銀行有好多個零
十成九洗黑錢